[PS4] Nier : Automata 非劇透討論區 (4)

劇透撚、假膠請上一頁

歡迎岩岩玩嘅，爆過嘅巴打入黎繼續討論
如果某啲位唔劇透講唔到落去嘅，麻煩用Pink細字以免未玩嘅巴打誤中

上一個po : 有冇人玩Nier(3) 非劇透區

劇透po : [PS4] Nier : Automata 非劇透討論區 (3)

停左係1000 3粒鐘都有嘅，咁都可以中1001

我啱啱先開始玩，序章嗰陣死左，個save file上面寫住ending W，想問仲有無得補救變返ending A?

重打啦 最後會出 結局：ABCDEW 咁，唔影響

巴打一齊玩

唔洗架，佢有26個ending，ABCDE係主線，之後果啲就係類似哩類嘅無厘頭結局

我爆完機仲要突登返去序章死多次拎ending

高10LV開始HARD怪打你都唔痛,20LV開始唔扣

ROUTE C 的怪先50LV,你而家岩岩開始A線就39LV你不如重練啦....同你玩EASY根本冇分別

感謝開po

EMIL 同埋ROUTE C開始覺得冇咩可能完全唔中招,所以試都冇試,序章HARD已經夠難

玩normal都覺得好hard咁 比野豬撞兩下就瓜左

呢野豬同鹿異常大力
Btw有時會有白色豬同鹿 玩咁耐都唔知有咩分別

白鹿/豬皮賣到2 3萬

原來係咁
見到佢地我會唔殺嫁

決定重玩既時侯玩hard mode

有D後悔speed run做D支線

有時間就重打囉
其實我都有少少speed左因為一開始有d唔知關事
如果明左個故發生咩事既話我覺得都唔緊要既

玩hard真係癲 序章1hit死

A2 散步end

《NieR:Automata》與《SINoALICE》合作延期 將免費送2B角色補償 -
有冇人玩？

死左ser啦

rip

無記錯野豬係成隻game最高攻嘅敵人?一下成千幾

其實玩單機game做支線都係想睇多啲成個世界觀啫，如果趕住爆主線大可以之後再返去做，speed run真係晒晒...

不過隻game由頭從玩多次都無所謂啦，新體會

由頭玩真係睇多好多野
序章完個時2b握緊拳頭我唔再覺得係因為2b憎恨機械生命

同埋，睇返d畫質真係差左少少 點解要咁小心去睇呢隻作品啊

同埋有獎杯

橫尾劇本

唔識日文啊 來生要做日本仔

唉 真心後悔，頭先試打左夏娃，太易打了
重新玩過過完序章再由hard 玩起

咁我想問夏娃16lv, 我12lv 個陣被佢打一下死，應該升到16再同佢打？定真係要靠技術過？

我覺得整到太難咁打都唔係好有意思姐 人地比你較個difficulty就係想fit你技巧姐
如果你怕太易玩咁不如normal唔刷兵仔 hard無得瞄準又易死只會阻礙左你享受個故

果陣卡咗兩粒鐘後 決定盡量少埋身打
走住嚟屌策略
有時距離啱 先等佢出完招就偷斬兩下

爬完文見到話ending ABCDE先係主線
岩岩開始左無耐
想問要拎晒d ending有咩要注意

唯一注意y ending

1周=a
2周=b
3周=c/d
你攪完左c 自己睇下點玩e啦 無咩特別分支影響結局

C D 自己揀先後啦
2個都正

C end
因為鐘意A2多啲 呢個結尾我好鐘意

我當初係揀D結局先

原來是咁
咁就好了

我都係

宜家重打要easy mode speed run返去打完歌壇巨龍獸個到 之後先轉返hard 一定要之後打hard過

打打下主線，大部份支線消失哂既，仲諗住打埋番去做

係咪去左海邊揸高達

Yup

等下週目做返啦

序章 玩hard 打到最尾手殘閃錯位 要由頭打過 咁就半個鐘

序章真係hard唔到

王陵隻盾兵點打

唔識上去?youtube search下就有攻略forest castle top floor

我果陣因為係9S所以係係斷橋用pod fing自己入去

我意思唔係跳唔過去，係隻野難打

王陵係指要開門入去個個???
佢個盾係無敵,不停打背就扣血

磨左半粒鐘

岩岩買左

岩岩玩 唔敢追post住
係條街見到屍有咩用 ? 回收左個效果係跟一世?
麥可以兩個人一齊玩架咩?

唔係嫁 回收左個下你會見到你個狀線list有執clip咁既野
佢消失左就無嫁啦

好似附屬化既話就會幫你打一陣

咁係咪多數都回收就算
咁回收左D野邊到睇得翻

前期回收多,順便拎盃
回收左只係幫你加十幾秒狀態同回血姐
冇野會落袋

吓 咁無聊

收到咁上下你係唔想收人條屍

前期藥水同晶片唔多
幫你補下血都唔錯

後期打boss大可以執屍玩附屬化
多條友幫你打boss 或者boss多條友打你

到依加都唔係好知晶片咩玩法
仲有有無話咩武器好用咁
成日見到武器商人都唔捨得買

今日唔小心食左魚end左game嚇到我以為要重玩

晶片可以加攻加防
最勁係加效果，例如攻擊帶有衝擊波、自動回血、自動執野
個人鐘意劍＋槍，攻速好快

當初打左2個半鐘先過到

上網聽ost又見到啲片就好想重玩多次

等我完美收集同搞掂晒哩個save啲野又重玩次hard先

重玩一定係玩hard

一定輕鬆W ending

勸大家真係唔好掛機刷lv
之前掛沙漠adam果個位唔小心訓左
一起身99lv
搞到好似打無雙咁
跟住極速過哂abcde end
而家del save重玩

我打normal 直到爆完3周目都無刷過lv
係為咗打emil 先刷上99lv

Normal 唔刷都得，玩hard 就

前面有巴打講hard 刷完會變easy

無知一問 點樣刷lv

adam第一次出場沙漠果個位會無限自動出怪，你只要轉easy裝晒果啲咩自動瞄準自動閃避乜乜晶片，就可以無限戰鬥升lv

其實隻game玩normal絕對唔需要刷lv...寧願不斷食水補血都好過屈lv啦

玩hard屈lv就更無意義啦

我auto 較d 晶片 所以唔知原來可以自己

原來可以自動

宜家我係慢慢試打，唔夠打先去升幾lv 再挑boss, 利申，hard mode

hard mode都係for打爆左既人玩好啲
就咁hard mode唔刷真係咩都一下秒 好阻礙個故事發展

有個打機fd 堅持打hard
卡咗序章一個月

想問下點樣跳起左之後比個pod秤住咁跌落去
我果陣玩speed star研究左幾耐都係唔明 雖然最後都係用跳之後重擊斬落去

按住跳掣唔放

我仲以為好似fing出去咁要用shift添，唔怪得知fail
唔該

如果支線任fail 左點算？

叫佢唔好打機啦 打一個月都打唔贏 手殘

爆晒3周目會有chapter select可以慢慢返去再打過

想問下巴打們
而家打到二周目
如果d支線解唔晒
係咪之後仲有機會解到？

是
總之唔好del save就可以

二週目可以解返一週目既共通支線任務

想問下大家D晶片會唔會特登整細容量?
就咁升上+7+8已經好大容量放唔得幾多咁

btw 一開波已經有得買古之霸王
呢把野係 DoD 一代最勁個幾把其中一把黎
又快又高攻又大範圍

菱形晶片咪最細容量,不過好難刷

你地合果陣會特登刷最細容量既黎合?~

唔會突登刷，普通+4+5晶片已經好夠用，隻game又唔洗pvp, 太高傷好似切菜咁，反而好冇癮

用2B做做下任升到15lv, 已經玩hard都係食得切藥就搞掂,感覺唔錯

d晶片一去到+6已經係另一個層次黎
hard用+6好似切菜咁
當然very hard又唔同講法啦

幾時有得傳送

打完adam 同eve就有

岩岩開始打二周目，又要重覆打一次感覺好悶

重點係無得用2B玩

佢比一周目少野打嘅，skip哂支線快快手去三周目啦

做哂d支線先好玩三周目
9s識得hack野,玩2b只睇到表面

2週目講返迪士尼同森林既背景，其實幾好feel

玩落你就唔會咁講

期待

第一周目係前菜
第二周目係調味料
第三周就係令你 到仆街既主菜

成日地圖顯示左你條屍，去到又冇，係咪冇野執先冇條屍？

好似有聽過太耐唔執會變左敵人？

有咩支線要一週目就要過?

其實無。不過一直支持所有支線都要做左先 因為有啲係幫你理解故事/角色心理上有昇華作用

終於打完第一次結局a，好好玩，有少少美中不足，就係有的劇情會係一路打一路睇，有少少辛苦

二週目先會開始理解到劇情

11B遺物

6o禮物

總之盡做啦

2周目作用就係俾你深刻返劇情
一週個陣掛住打阿當唔記得睇對話，2週突登拉打聽哂對白先打

但係見你地話要玩到三週目先知晒劇情就想玩快d

講真爆到E再重玩
先會感受到製作人既心思
每一句對白都有set up

True
重玩既時候序章比你既感覺都唔同

我都好想快D玩到哩個進度,但我宜家仲用緊2B清緊支線任

起碼玩幾次
一定有minor野miss左

慢慢玩啦 玩完一次都要幾十個鐘
之後再補埋第一頁啲周邊info
再玩你會發現

啲支線先係精華

岩岩打完夏娃，12lv 個時衝去打就俾人秒，宜家19lv打就岩岩好，補得切血就ok, 點知佢打到3分1走人

係咪係外星人隻船個度？
個度其實佢講完野就會走 打死左佢佢都會rebirth

玩到9s，發覺好似難玩過2b，好易死，明明level 差唔多，去到沙漠，見到部金色坦克車，點打都打唔入

hack啦

果架坦克，9S既物攻係完全打唔入

當你真正識用9S既時候會發現 9S打怪係勁過2B同A2

9s用咩武器同晶片比較好

唔係好覺 A2 2B用重武器打得順好多

9S hacking有少少破壞左個順暢度 打一堆用hacking係爽但係就唔係咁好玩
可能因為我唔係好鐘意hacking

9s 成日滿血過 不過爽度當然係拔刀劈

宜家去到第一次打完A2 仲有幾耐完一周目?怕好快完應該要做咁D支線先

而家停主線，去清哂支線先，去到下一個主線就冇得再解支線

9S真係好用到爆，之後返轉頭打支線都會用返9s

係地下水釣鐵 釣左半個鐘都無⋯

可惜冇得就咁換人

鐵管？
去沉沒都市條下水道釣感覺成功率高d(係個到釣左3次就中)

釣左一個鐘

三周目用A2真係好鬼痛苦

終於釣到

多謝提示

幾時先可以傳送其他地方

而家遊樂園又行返廢墟 又行返去

A2幾好打呀
雖然冇用暴走mode

玩得ARPG梗係2B連斬
9S勁還勁，hacking好無癮

打完第2次GAY佬之後就得

9s格鬥其實都唔差嫁,不過hacking真係屈
鐘意玩9s時用emil頭做武器

岩岩打完先見到

琴日岩岩新玩
我想問點解有時行行下好似會lag一lag咁但玩序章果陣又好似冇野
會唔會關個網絡機能事？

部機係咪好耐歷史
之前有巴打好似都係咁

我用slim玩,大部份時間都好順

我想問下係咪熄左網絡機能就唔會見到其他玩家屍體？
岩岩發覺好似一接近d屍體就疾一疾咁

未試過,應該係掛

昇武器既料有冇得買?

Thanks

巴打有冇2B靚既wallpaper

依到有齊咁多結局

打完ABCDE 先睇點入其他ending 啦
好容易被劇透

尋晚爆埋 C 差DE
D同E可以一次過解? 係既今晚要UPLOAD定個SAVE上去

無記錯應該係ce可以一次過
唔洗upload既其實

你唔揀del save 咪唔使uplaod

琴日玩玩下唔知chok到咩制可以用個輔助機fing自己出去，但之後就fing唔番 想知戈招點出

係唔係r1 + x?

R1+ 三角

一齊㩒佢就出到？等我番去試下先

打支線任打個屋頂的機械人，佢升到50lv, 我25lv 都打唔入佢 唔知要磨到幾時

岩岩買
想知大概用幾耐時間打爆一次
玩完p5諗左好耐先入呢隻

40-60hrs左右啦

解E唔係一定要 del save 咩

唔洗

Del save我解讀做自己心中既ending
但講真一d後悔都無
雖然只係一隻game但背後個message好感動好偉大

可以一次過解
解完D結局出工作人員名單唔好飛
Pod會出嚟開始刪data,刪刪下 佢會問你暫唔暫停刪
之後再問你係唔係要救data,揀是就入Ending E

作弊既方法係，先抄個 save 去手指，del save，之後還原
不過解埋Emil 個任就del save 玩多次啦
好多對白同任務睇多次會有另一番感觸

60hrs 連埋白金
唔係用嗰個方法解哂啲獎盃

搞掂了
如UPLOAD SAVE 方法會SHOW唔到爆哂DE END出黎
最尾好感動

大家輔助機用開邊招

有無喊
玩左兩次e end，兩次都喊到9彩咁

係咪差唔多完

差唔多完嫁啦

a end

遲左入黎無睇
過左A2已經好快完左

今日清哂D 支線先 但個50lv機械人唔夠打,hard mode打唔入,我得25lv

果個建議之後先搞

遊行個任d怪35lv，得16lv點過到

升高啲先過
我打normal好似都升到廿lv先力戰過到

一周目我見到地點有d紅點,應該係支線任,但去唔到,點接?

應該係唔岩高低，睇下建築物上面或者入面有冇？

要跟主線Unlock

一周無做晒支線去就完左其實有無所謂

係d 黑色的地方入面

二周目用9s玩，lv數跟到主線d怪就夠

同問
唔覺意就完左一周
而家用9s又冇咁爽 有d想快d完埋二周佢

一周做唔哂無咩所謂
除咗失憶果個我覺得一定要做
其他有淨就等二周做埋先入三周

二週目仲有Emil 的追憶要做
幫6O同21O就順便做埋啦

不如整個重要支線任務列表？

3000樓下買到S820既機，其實幾抵嫁啦

其實完左一周係咪冇得再用返2b
二周都係 過左就直接落三周
冇得用9s自由行成個世界之類？

3周一開始有得用2B 9S
之後9S同 交錯用
直到最終章你都仲可以用9S行哂成個世界

打完a ending, 2b 的眼神真係好正。
不過一開波玩2周目。9s 一野跳左去工廠個邊 我o 左嘴

繼續玩落去

我想問宜家玩到第三周目
仲有冇得做任攞A2武器

如果三周一路keep住用9s 咁係咪冇得用2a
定係玩到一個地步會停9s 強制補返2a？

得第1次有得比你揀玩先後，之後會強制換角玩

終於過左e ending
個心仲係un住un住

心情係好複雜
又感動又激動又震撼

我成個星期都唔敢再掂隻game同d音樂

每晚聽 weight of the world 日英各一次先訓
建議睇埋朗讀劇，人生先叫完整

出左H結局

救命呀
我玩到三周目A2要去帕斯卡條村救佢果個任,
但行極都趕唔切卡死左係依個任到,
係唔係要重玩過

觸發果個散步end 既條件唔係快慢，而係路線
唔好落陷落都市同兜大圈，行最近果條路，中間跳過去

因為我唔小心行左反方向SAVE左一次, (果時以為唔一定要即刻做)
即係行返岩就無問題?

二周目除左睇新片。其他野都有speed run 的感覺

2週目可以補做支線任務，亦有啲新加既支線一定要做

咁一周目做完的係咪唔會再show 出黎？
Btw, 9s d hacking 真係痴線

係,
完成左既支線唔洗再做多次

仲記得我果陣一開始用9s唔識玩 係咁屌hack乜春 過去斬佢算啦
去到之後屌返轉頭 冇hacking點打呀

打條撚龍無hacking真係灰

屌我去到後期已經99lv 變左無雙咁打無哂樂趣

怕劇透一路唔敢爬文, 想問下係咪有個位會強制刪檔 (fb見有人提)
PS4有冇得backup save

可以唔理
可以USB backup
不過隻game 咁正，del save 玩多次啦

爬完文知道最好做哂支線先
但係我a end打到有個任叫山谷主人
裏面有隻大野50lv
而家30lv都打唔入
飛？

小心既話夠打嫁喎 佢動作好慢之麻

但係我打佢1滴1滴

同埋我今朝先見到呢個post
琴晚打到打爆左條大魚準備搵9s就訓
係咪無得做支線啦？

咁刪左係由lv1再開始？咁駛唔駛一週目咁打過

仲有

啲save冇晒 你話呢

如果真係好投入咁玩
最後應該會感性大過理性咁刪save
利申: 睇戲會120%投入

當時覺得未完成哂成隻game又有DLC唔想del住
最後都係忍唔住手del save 唔想有人好似佢地咁輪迴

有劇透

上面係咪有人劇透

全game最佳歌曲

而家冇咩mood玩啦

你要記住
全部都是假的

呢幾日終於搵曬武器，打埋最後一個任務就打算del save再戰

艾米爾 我屌你老母

洗唔洗咁撚難呀

岩岩先玩到二周
我想問死左係咪之前食果啲藥都無埋，咁愈死咪愈少藥 同埋唔執番條屍係咪無曬啲晶片
另外用咩武器比較好，玩得好廢

咩武器都係差唔多 邊把高攻用邊把

鐵棍好？

1. 記得擴張晶片slot
2. 個人鍾意單手劍+衝擊波chip+攻擊時回復chip，基本上好好打。9S唔夠打就hack 啦
3. 賣曬乜乜書乜乜字典，應該唔太缺錢

我用四零式,最型

ok
我都係鐘意單手劍

未有依把

一周目就有啦喎
PS:個人鐘意用單手劍2刀流(四零式+信義)

四式形到痴線
但未到lv3 lv4 啲武器真係無乜分別

啱啱2周目衝主線打完亞當。可以正式狂做支線任 有幾隻賢者機械人係咩任黎？

hack

唉, 呢個星期仲係二周目冇乜progress, 想打快啲知多啲劇情, 又冇時間

粒銷魂墨錯左方向喎

唔係喎我睇錯

仲諗住話你摩擦力強
不過我focus唔係粒墨度

Nier steam減價300$

唉，直撞主線算啦，好驚比人劇透

隻兔仔要幾lv先打得入

點save?玩左成半個鍾都搵唔到save
利申pc版

係啲終輸機度有得save 英文可能叫terminal 我玩中文我唔知英文岩唔岩
其實你見到地圖啲白圈內都可以禁menu最右個格save

定係你仲係prologue度 個度無得save的

仲係prologue度 我打機好撚廢 普通都打唔嬴 但好好玩

我玩序章normal死左兩次 玩左兩三個鐘都過唔到
之後頂唔順玩easy
識幫我自己開槍加閃
發覺自己打機好廢
後尾又覺得easy太易冇癮
轉返normal又唔夠打
閃招係要幾時禁制先閃到
同埋佢d combo話咩light attack4下heavy attack2下要點出

過左序章先慢慢學點玩花式都未遲
你試下差唔多比人打中個下先禁R2 已經幫到好多手

序幕幾個鐘頭前過左 宜加打到沙漠
有d箱鎖左要點先開到？

而家先想買隻中文黎玩
信和間間都無貨

方向，◻️同R2 已夠打

鎖左d箱要等2周目先解得

我都唔記得見過d 鎖箱係邊

標題變左黑白 成就齊左之後仲有咩玩
目前60lv左右 唔知有咩打得
支線2B A2既做曬 9S唔想做
想打返同level既是咪得dlc一個選擇

共通支線 艾米爾的追憶
9S支線 失憶 同 同志們的去向
做左未？

最後既艾米爾的決意做左未？

呢幾個任必做

做晒支線＋白金 係咪可以del得save

終於爆機,
依家好空虛

抵抗軍失憶做左 唔知係咪依個
同志們的去向唔知去邊做
艾米爾搵完濕鳩花就無再搵佢
唔係要升到lv99先打得過咩

艾米爾搵齊月之淚，攞左鎖匙去果個地方就解完

同志們的去向係三週目用9S做
係Resistance Camp 中間個人接
幫手搵幾個人，最後去返果個地方完

三週目用9S，沉沒都市有個唔係任務既彩蛋

(不要劇透)

我尋日見到2樓藍店仲有一間擺左隻尼爾出嚟喎

2周目剛打完a2, 快快手做埋d 支線就可以去3周

係 聽日去望下

台灣個音樂會好似都係唔會full orchestra

2週打緊個支線要4個新的螺絲
去左4個地方 清完怪但身上得3個
係咪bug左 地圖無晒個任務d圈

我都試過係咁，照繼續喺果啲位打果埋怪就會出了

艾米爾喺抵抗軍個機率低到呢，真係忍唔住想打爆佢

你係咪刷錯方法 ?
應該三個位輪流出

完全唔知講緊咩艾米爾

任務完成度72% 差沙遺跡,舊世界資料同飛毛腿就應該做哂2周目D任?

沙遺跡真係煩撚到仆街

舊世界d 野去邊搵?

沙遺跡我上次經過搵到一個ONLY

唔話你知

唔做哩3個任對個世界觀影響大唔大? 好想快D過左2周目佢

打完3週目任務完成率97%，再打又要諗邊D打左邊D未打

沙遺跡搵左好耐，不斷咁係沙漠打圈打圈咁search，印象有個係反抗軍附近，有個好似係右上角，有個沿著中間條管會搵到

城堡王室之前條橋下面有個位，可以推箱出黎，點入？

好似係拉佢出來就咁入

記得之前玩個陣推極都推唔到，唔知點入去，點知原來係拉既

終於去到3周目 2周目個結尾

A2長髮 >短髮

可以換嫁

啱啱爆第一次
感覺9s route有d悶

睇機械既內心部份
我個人其實好鐘意機械既世界，所以都接受到劇情發展一樣

玩2b果陣都覺得機械世界其實好慘
有d地方都唔係好想殺

森之國國王好慘

45lv hard 三周目4千血都一刀死

冇去遊樂場竟然都入到白塔

bug?

我個地圖灰色左咩都睇唔到，是咪bug?

冇左地圖晶片？

裝左。細地圖個畫面成個灰色，有時先show d 怪同npc

今日打到三周目
Route B個故事都幾好
hacking打人快好多
其實只係開頭悶

打完Route B發現自己鐘意9s多過2B

其實我去到第三周都仲係鐘意2b多d，不過講感情落墨真係9s豐富左d
唔講太多怕劇透

但2b 副計真係無等輸

司令官

睇完前作再玩多次

用keyboard玩好難打

買隻廢柴手制玩囉50蚊都有夠有找

唔玩支線既玩真係幾日都爆

有冇巴打知支線任係點計
一周目未玩果啲二周目有冇得玩翻

二周目多數有得解番
爆左三周目之後有得揀章節解

三周目infection果part玩到想死
一係跌落坑， 一係比人sm
一跳起即刻hang機跌落街

想問雨特典邊到拎

其實主線好短咋 同埋無乜要用腦解既地方
但係就因為咁睇劇情睇得好smooth好投入

有得拎既咩 特典有啲咩？白書紙盒個啲？

初回特典

特登睇左睇 好似係要買digital既豪華版/實體版既code?

係 入左code唔知邊到拎

玩玩下背隻把劍唔見左 點整返出黎

點解我個結局係HK

有冇巴打知初回特典邊到拎

bad ending

好似係PlayStation store 度入code

去裝備欄睇下係咪轉左空手

HK只係其中2個結局
仲有24個等緊你

啱啱玩， 想問下normal同hard啲怪嘅分別係咪血同攻？ ai同招有無分別？

感覺上hard 大約多3 4 成血量，5 6 倍攻擊力

利申感覺上

點解完左之後會變左AHK

提示各位未打到3周目的朋友,打到去哩到記得成日要SAVE

完？你諗多左啦
再慢慢打啦

都話有好多個結局 唔好咁心急啦

點解完左a咁大段字都冇人睇

好想佢remaster nier 感覺會比automata更加高汁

佢應該都只係唔明結局d英文字點解姐

隻game有A-Z 26個結局
AHK寫係到代表你完成左呢3個結局

頭先打資源回收塔1TAKE 過打完出到黎俾隻機械塵撞死左 又要重新打過

Hard mode 黎,我51lv

Sry少玩呢類game唔知
係咪要玩埋9s先算完成 AHK呢3個結局？
冇得用2b已經冇咩心機玩

唔係丫佢有abcde呢5個主線既結局嫁
成隻驚有3個周目 你依家係第二個黎嫁咋

Fghijk..個啲英文未就係非主線既bad end黎

明哂啦
唔該巴打

藥水都無用。我用緊9s 滿血。應該有4千hp, 點知俾隻機械鹿係我背後突擊衝過黎一下撞死我

玩hard mode要帶生命減傷同防連打chip
Normal淨係要攻同吸血都好夠玩

3隻都裝哂 佢一下ko 我都無計，認命，之後狂睇小地圖有無野衝埋黎。有陰影

其實你打爆左未
我打爆左一次先玩hard

未。但我鐘意玩hard, 除左序章其他全部hard 過

其實係咪有個香包裝左唔怕比佢主動撞

其實係 ......

撞我個隻係機械鹿

咁 減傷hp chip+8應該唔死

有去到+8?掉到最多都係+6

自己合

序章HARD真係痴線,
基本上一下死

唔知做乜撚野卡緊三週

有微劇透我細字先 唔想劇透請迴避

中左毒之後出左水渠行極都行唔撚到終點

真係唔識 唔知點解行極都錯
休息陣再玩

第一次有隻game係會令我想100%所有任務+玩哂26個結局

佢仲攪到我睇埋上集d劇情

之前youtube睇過一條片,3者係有關係

有呀 香港01之前出過3篇文 可以睇下

要問去戲透區問啦屌答既又唔用細字答

非戲透討論區啊

笑左 我個問題一樣但係貼左係劇透區無人答 雖然係上集既野但係都關事既

開始二週目，序章又係好難玩，揀返normal 先，今年game of the. year

2周目序章已經比1周目容易好多

2周目會比1周目睇到更多更多野

想問下nier 條game code有咩用/換。

有個機械頭 有白書 兩個pod造型

其實唔sure 我都係上網睇only

謝謝你

點解我玩埋ending e 佢唔係話del save 咩？ 做咩個save 仲係到？

開機機射下斬下就過左序章
但玩返同1周目一樣嘅野有d悶
隔一排先玩返算

Your lost

你鐘意啦

爆機了，好sad

2周目正好多喎,好多野都補完番

火山個段有玩上集真係會睇多好多野 成個故事立體度又提升一個層次

Arm arm 買咗
成日死係有兩隻機器手度
又冇得save

玩左一個星期過左三周目，而家周圍買料升武中
點都唔想比錢買盃

慢慢黎 睇中時機禁r2

屌你 隻game成日彈game (PS4)
要長期係咁save
ps.玩左16個鐘已經彈左4次

主線全通都冇遇到咁既情況
多口講句，會唔會係你部PS4既問題？
例如HDD冇位或者快打柴

X2 我豪版一次都無陣過

但玩其他game冇彈過

會唔會係碟問題

新手想問nier有冇save修改器
fail左支線好sad

你點fail啊

流浪情侶
揾返9s之後做唔到

2周目有得重新做過

收皮啦屌，前幾頁你條撚樣劇透都未屌你

有咩 唔好意思囉我兩邊post都有追有時睇錯左掛

日日都聽OST

日日都上網睇人地解emil的決意既片

音樂配埋啲對話真係好sad

我打爆左兩個月都仲聽緊

即係序章死咗係唔影響之後嘅劇情？

岩岩玩三週無耐
我知三週會出ending CDE
我想問有無話揀咩先出得晒CDE
好似係depends on對話點揀？
有d擔心拎唔晒

Ending前有得揀入咩Ending（C或D）
爆完一次三周目就可以揀章節睇埋其他Ending
E要睇哂C、D先入到

冇影響，佢寫住W係因為你完成左W結局，重玩一樣係A線

主線結局總共ABCDE，共5個
必須完成A（1周目）+B（2周目）先會出現C/D,必須完成哂C+D先會出現E結局

但係遊戲有A~Z共26個結局，其餘21個結局都係玩味性質，對主線結局不影響

做唔做都得，不過我有小小強迫症除左DE外其他努力咁解緊

解完ABCDE先慢慢玩其他結局,家下玩左90幾個鍾
而家研究緊點拎ADAM個APPLE同2B個BLACK BOX

一開始唔明save 結局個w咩意思
原來有成26個結局
尋日打爆一週目開始用9s嗰時，唔小心跳咗落街就話爆機

玩hard 我覺得最難係高傷
有時唔覺意比隻怪或動物係背後一野撞死

尋日第一次玩 唔識死 揀HARD 序章玩到差啲掟掣
之後轉番NORMAL過左序章先

我諗住100%任100%武+24個結局之後最後一野玩DE完左佢

無規定完成d先可以再完成egh……

序章我覺得還好，係成比怪同動物背後偷襲死咗

無，但C+D都完成後就一定出E,E完左就

最後嗰句即係點？

自動del save?

不劇透

呢句啫係點?
三周使唔使打兩次,分别c,d結局?

總之三周最尾會有兩個options比你揀入c/d end, 咁爆完機後會多咗個章節選擇比你，就可以直接飛去最尾要選擇個個位，揀另一個option玩埋第二個結局

真係咁難明咩

武器故事好痴線
特別係不死鳥果d武器

無咩game有呢d槪念無接觸過好難理解嘅

邊度仲有得買

有無巴打有買ost

達哥係咪今晚玩

信和無哂價,淘寶大量不過信唔信得過就..

打到第三週
覺得人設 音樂 同劇情都好正
遊戲好多位都幾有心思
係敵人種類單調左少少
同埋冇日夜時間

初初完全係為左2b個屁股而玩

上網睇得太多資料 比人劇透哂
但仍然無阻礙我繼續玩既意慾
雖然用成5舊水買實體碟好似比貴左
但覺得真心值
相反隻高達玩左幾日已經想掉撚左佢
唔值我比五舊水出黎

咁有冇又唔太重要既
係有少少怪咁
有個朋友買左日文版
但佢又唔識日文 貪條女好j 同9斬
覺得唔睇劇情真係浪費左隻game

我認我廢，點先跑得贏會飛嘅機械人

裝晶片，但其實不斷dash比跑好

垃圾的我只可以用遊戲bug

咩bug

都有六 七次

大獲，用曬啲錢無錢買晶片

我唔想浪費時間係個跑步quest個度先用,要搵的話youtube打任名應該都搵到

利申:我係垃圾

我直頭因為呢隻game而出機

裝加移速同閃避距離已經好屈
攻擊晶片覺得好無用

有個減速ge pod skill,我用佢+20%晶片一tick過

用攻擊晶片+100%打boss好似切菜咁

Sorry我更正番 係因為我無用過攻擊晶片 唔識用

第一次，會唔會太廢第一次都過唔到

平時啲晶片我都auto 算，唔想花精神

頂，唔經唔覺入咗三週目，之前未完成嘅支線仲可唔可以做返

Yes

唔得喎巴打，入咗三週目，鬥快嗰個支線無咗

我講得唔清楚 完左三週就有得揀chapter可以番轉頭做

5舊
你買豪華版？

高達真係唔值5舊，搶錢

不過尼爾最成功我覺得真係bgm
俾佢養大左胃口，玩其他game覺得d bgm總係差d

終於玩完三週目
睇完結局:
上網睇埋前作劇情:

想問下打鬥時D慢動作係我lag機定個戰鬥系統係咁

pc版，已調曬去最low都一樣

上集劇情真係痴線

PC FPS會唔夠，本身隻Game問題，官方幾個月都仲未解決

明白，打曬abcde 呢隻game 真心覺得一流，而家全力做曬咁多個結局佢
Btw 打曬abcde 都好唔覺意咁入咗結局

Agger 尤其2 3週最後個mission一氣呵成好長
好有逼力

今日開始玩

你老闆呢個序章如果較hard 我驚3 個月都未過到

Bgm真係好大功臣
越玩越覺得platinum games呢間野
好多位都做得幾好
單係講動作遊戲嘅話，確實唔突出，但我幾buy 佢種玩法
橫版3d咁轉換玩法
渣飛機嘅玩法同以前啲飛機game咁玩法，點都有少少情懷係到
總括黎講，無買錯
Btw有冇巴打知實體ost 限定版同普通版分別係？

Dlc 值唔值得買？

唔值，好悶hea到爆

而家係咪得一個dlc?
遲d會唔會再有新dlc

有無爸絲打放?
tg: @skin_wan

BGM真係無乜驚比到我咁貼題同震撼既感覺 呢種風格既音樂真係買少見少
ruins city dust of memory birth of a wish sound of the end 呢啲好少會聽到 仲有佢個idea將歌詞幻想成1000年後既語言 真係出哂水

好似話唔會再出DLC嫁啦 之前好似sinoalice既生放送講過下唔夠經費 除左nier automata大賣之外唔會整
但係佢都有講過nier replicant都會remaster 如果nier大賣 所以我覺得都係9up多

而家卡咗係第三次

其實前作鬼佬版同日本版有咩分別

首首都
配埋場景一流
有首歌完全聽唔明係日文定英文，你講嗰首？
未玩nier之前都覺得澤野弘之都幾勁嫁啦
點知人外有人

澤野開始老調重彈 利申聽開佢都有d 失望

人物關係上既分別
外國版nier變左做大叔 yuna係佢個女
日本版就係兄妹關係

3000石待機

第3真係有難度
+20%速先岩岩好

我先得+12%
好彩隻驚80%就有杯拎，如果唔係真係有排白金
（人手白金）

唔係豪華版呀, 出面新碟斷哂
硬食500, 得隻碟, 冇CODE
有CODE係包咩
真心對好多GAME都睇唔上眼
其實打呢隻GAME有好多感覺
有時2D時似打緊1942戰機GAME
有時又似打緊洛克人X4
有時又似玩緊METAL GEAR 聽到D通訊聲同D 多路線既死法

呢隻驚係幾破格既
如果可以有多啲budget出返齊啲劇情就好

買左dlc 有d後悔
得58lv
a2做到S級 唔夠stat打落去
2b做到唔俾跌落地 太難
9s唔想做 對9s gameplay無乜興趣
我原本諗住係有無限挑戰果d打 睇下打到幾耐果類野
對隻game個戰鬥系統抱有強烈好感 想搵多d機器人黎打
當然可以用debug mode, 不過個意義完全唔同 set場俾自己打又煩

其實你應該未爆機 爆機再挑戰過吧

菱形晶片無得買一定要刷出黎？邊度刷

其實又未必一定要刷先夠打既

每把武器都有故事睇
有部份我明個故講乜（例如2B果把白刀）
但好多我都唔知出處，或者個故講乜
可以去邊度睇？

有啲武器係上集人工生命繼承落黎,詳細自己上youtube就搵得到

嘩屌
打水沒座塔,hack哂上去打隻野死左
要由頭打過

我相信唔會有人比我打完塔被機械鹿撞死經典

非劇透...

係喎sorry
btw都冇透d咩姐

最盡係咪+6？
我諗我唔刷啦，都爆曬所有野，係未打贏dlc啲野姐

打完一週目 係咪等於岩岩開始玩呢隻game?

裝自動迴避好似外掛咁 你地會唔會拆左佢

Easy先有自動迴避
轉Normal玩把啦

3週目先係主菜

thx
我已經轉晒3440x1440 2b既wallpaper
2b人設好撚岩我心水

唔知係咪中左bug,艾米爾無新的螺絲賣知唔知邊度多大型二足打?除左一開始打夏娃果度

佢淨係無賣新的螺絲

一開始打亞當果到

打度打左好多隻都唔出1次先出得果2隻..

Okay,巴打

另外想問下邊度有wallpaper download ，以前啲game 嘅官網都會有wallpaper 下載，而家搵唔到

唔鍾意刷野
依家有
衝擊波3菱形
大量攻擊力上升 +2到+6都有 +6無菱形
暴擊得張+2菱形
擊殺回復有張回30%血既菱形
超頻覺得無乜用 攻擊時回血覺得吸得唔夠多
挑釁有張+2 無多張俾我升

完全唔知要打邊度升
40lv左右就打完主線 再返去打既話全部敵人都underleveled
睇鬼佬話想platinum games開返個new game+

我主線完都lv 69
無突登去刷

打到route b就開始覺得要一氣呵成打到結局
做曬2b a2主線先59lv 覺得無咩好做

白金完，唯一用錢買就係釣魚

情報收集部隊果度點過個體得92%

上網搵攻略 對返自己差邊啲機體
然後慢慢刷

唔洗100%，95%都已經得

收到哂差呢個任就100%哂

91個鐘好勁

Reconnaissance Squad有D咩位會見到多D稀有敵人
卡左係89%

想問係咪一定要打晒二周目啲支線仼先可以開始第三周目？

可以rush到第四週先補做支線

我第一個100% SAVE都係91 92 粒鐘 仲要冇DLC,都係冇計SAVE LOAD時間

岩岩開始玩，唔係好習慣個操制，成日扣血

慢慢摸 玩住normal先唔好玩easy同hard
留意下machine打人個動作 比反應禁r2

畫左少少nier嘅poster 有興趣過黎cp04睇下啦

一開始入機械村 斬死左村長係咪無得玩咖喇

再入過條村見唔到咩？

放上黎賺錢小心比連登仔屌到你反艇
過兩日黎望下

一周目啲支線之後會唔會有得做返？
唔知佢咁快過晒主線 入左二周

完左隻驚有得比你揀由邊個chatper繼續打 個時可以做返

有啲1周同2周都有得做 有啲就無

拎左條𨋢匙諗住爆完機先落去參觀
但爆完機冇左個任落唔到去

係咪本身個任無紅點啊 睇下點樣trigger返個任出黎 我諗佢應該未當你完成左個任既

搵唔翻個任 又搵唔到第一朵花

我之前都係咁
之後用左幾日黎研究
要同emil講過一次野先接到個任

飛番去前面可以重新解過

終於爆哂3 周
升把古代霸王LV 4 真係好爽, 食埋藥真係BOSS都係切菜

屌 打完複製街道 撚住入去拎返條屍 但個出口喺邊度

搵到未 係一條街既牆度

屌搵到 白色一片睇到眼都花